我宣布🤔會係最煩膠嘅emoji

🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔

🤔🤔🤔

🤔

😏

😱

🤔🤔🤔🤔🤔

💩

🙀

🤔🤔🤔🤔

😂😂😂😂

😊

🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔

🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔

[black]🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔[/black]